紅磡站而家D入站安排真係好撚on9

東鐵坐到落來轉車，永遠都唔係隔離月台架西鐵接埋D人先走，要上一層過對面，但係多數都係得兩分鐘時間過對面，兼且成車人都要排隊上電梯

同埋繁忙時間都係出七卡車

永遠都係呢個位搞到遲上加遲